香港人將成為下一個法輪功

啱啱睇完侵話成日睇大紀元
諗住睇下大紀元咩背景
點知搵到法輪功 再查法輪功既歷史
成個流程同依家香港既情況差唔多
一開始做既事好合理 但因為唔配合中共
開始被污名化 比中共標籤為邪教 再鎮壓法輪功
啲信徒開始流亡各地 留係中國既就比人捉去思想教育
時間過左廿幾年 即使法輪功反共 但香港人就算聽到法輪功心底裏都會對法輪功有唔好既印象

情況同依家香港差唔多 香港人走得既走 夠膽留係度繼續勇武既就捉你酷刑
政府出糧既有線新聞都開始比中共搞
被炒既唔需要再保持中立 將來報既野又可以更「偏黃」就好似大紀元咁
但最重要既係香港人已經唔會再係主流 甚至將來會成為新一代眼中既邪教

學習歷史 改變歷史
想改變的話唔好再重蹈覆轍
唔好再活在當權者描述既現實入面
一個數幾千萬計既會受中共迫害都要流亡四海
更何況一個幾百萬人既香港
只有團結先可以挑戰到極權

推

凌晨無人睇

推唔到留低條腳毛支持

同意

海外建國

連登有一批人好鍾意踩低大紀元

pr

事實係而家所有香港人都已經再冇動力行出黎
但個政府就每日都做緊嘢
改寫歷史、愛國觀、加強監控、一言堂
直至上年我哋以為港共唔敢做嘅都已經開始緊
大家都寧願做返隻港豬放棄反抗

細細個都覺得法輪功係邪教，但經過呢幾年年香港人經歷，應該更明白共產黨抹黑既手法，就唔會再有呢個想法。法輪功只係一班反共而被打壓既一群。

講得岩阿
但依然有唔少人覺得大紀元係唔好既野黎
中毒太深

海外建國係後期既事
法輪功係海外都可以好開心
但返到一開始自己既地方「中國」
反而比人當係邪教
我相信呢個係令人最心痛既位
我唔想將來香港人返到香港
會比將來既香港人覺得厭惡
香港人要有屬於自己既地方
唔係中共趕你走 你就完全消失

你都可以成日pr 一份子
唔好放棄呢刻可以說話既權利

唔知邊度蒞嘅概念
以前通街免費派
我成日會睇
好有內涵
唔明反乜

得閑會講
外面有啲專業打手都將我視為熱血打手
我覺得知道自己相信乜嘢唔係壞事

大家有冇發現，連登總係有一班人，無論你做啲咩嘢，都可以有位話到你，一日到黑不斷講輸啦輸啦冇人做嘢啦移民啦，你唔做嘢佢地會話香港人係奴隸係抵死係癈柴，你去做佢地會話得雞水咁小力有咩用呀邊夠人鬥呀，不如放棄啦快啲移民走佬啦，當社會上有一大班人去做嘅時候佢地就會笑你係送頭係戇鳩，跟住就會講人地食花生睇戲移民呀你地就繼續做傻仔幫港豬移民走啦之類嘅說話內容。佢地真係同路人？大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊，即使有唔同意見亦唔會淨係留言不斷笑香港人送頭嘅撚樣，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，令人遺憾嘅有唔少傻仔上咗呢一班人嘅當連自己都講埋一份。呢一班究竟係咩人，自己諗。

港人是騾仔，政府是車伕，五大訴求是吊在騾前的蘋果

#58 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咪姐係 到時
黎果班 大灣區香港人
覺得真香港人唔係好野

唔明就要講
要帶動成個社會既討論
每個傳奇出現都係經過好多人既競爭同埋淘汰
唔好害怕政治 要感受政治

理性討論唔好喺度混吉啦
但今日仲有人認同呢篇自欺欺人嘅潮文

無錯
係中共既管治下
異見者就係奪權既種子
佢地會用盡一切方法令每個異見者難受
只要自己問心無愧 唔需要理其他人既意見
香港人就係要企硬

你答咗我啲乜？

如果想帶動個社會唔應該喺呢度講

你有咩問題？

識好多熱血支持者 勇武手足也好
收埋自己 覺得被排斥被打擊抹黑
個持分只會越來越細
其實係內心唔夠強大

所以熱血手足好勤力擺街站

點解
互聯網咁好用點解唔用

咁你咩意思

同意 唔用個持分只會萎縮

贏人先要贏自己啦
連自己都面對唔到自己 點樣帶領更多既人加油
見到同路人不坊多啲支持
走最前既未必係平日係尊重既人
亦因為人對人之間既唔尊重
令成個社會都唔團結
經過呢一年我相信真正既香港人唔係咁
我覺得一切既社會分裂都係政府造成
令成個香港都唔需要團結
有錢vs無錢
後生vs老人
男人vs女人

兒登係孤島
只係一班黃絲豬同PR三毛群揪嘅爛扡
你係咪好少上嚟

你P牌講埋啲咁既濕鳩野好難答你架喎

有人睇我係度講又有咩問題

講事實已是論事就會俾人咬係鬼係分化
尤其是啲泛粉左膠和理非
一邊擁護敵人一邊責怪叫佢哋清醒嘅人搞事引戰
然後演變成今日唔啱聽嘅說話就係錯係鬼係分化
我真係冇咁好氣喺度再講任何大道理

有資源做社區網絡嘅機構組織
配合主流傳媒 好似主導咗一切真相
因為唔係個個睇得深入
不求甚解睇面嗰層嘅人好多
其實更需要明理嘅人講得更多
好似圍困理大單嘢咁
滯留嚮入面嘅人都好清楚咩人先用心幫佢哋
呢啲真相係好值得傳播
多一個人睇到真相點都好啲啩
唉!

又係因為P牌所以因人廢言
咁我講嘅香港風氣有冇講錯先？
係濕鳩架 但你駁唔到囉

其實感覺上家下pr已經少咗好多
有時嚮lihkg嘅討論會正常返

你咪撚扮啦
個個都認真討論
你就咁撚多問題
答完你又話唔得
個個留言起底講野都正常
係得你一個P牌引戰
講野無point又扮委屈咁

屌你都無問過野緊係駁唔到啦戇鳩

政府出糧個個係香港電台
仲有法輪功英文版同飛機文係兩件事

大紀元英文版 打錯添

但你一開始就宣揚失敗主義
咁好難帶起個討論
似係一錘定音end topic咁

Sry記錯野
但我想講既係 中立既傳統被炒
今日既反應連登仔又叫杜生請佢地又盛咁
某程度令傳統變得極端化左

早一排好多pr 既時候都好少睇連登
依家眼前望到一個
估唔到咁撚低質

PR只係一個標籤方式
同樓豬話我P牌一樣
個問題係香港太多人忽然政治
然後就聽一堆妖魔鬼怪KOL灌輸錯誤嘅觀念
將思考外判 糖衣毒藥容易入口嘛
久而久之繼續淪為呢個社會嘅奴隸權力嘅走狗

咁你又quote我？傻鳩

又唔算最低質嘅
用情緒化嘅字句可以混淆視聽一陣
不過我哋個心好平靜咁解

喂 屌你條撚屌問返個問題先啦
幾時到你騎劫帶落pr 到
我講緊要了解歷史
你條傻閪講咩野妖魔鬼怪
係咪搞笑

點為之正常點樣為之唔正常
你只不過係騰緊覺得我帶走左你嘅風向姐
係㗎 事實真係好難聽 你跳掣我都好理解

無錯 保持理性

忽然政治呢個同意
忽然撐侵近一兩個月見一大堆

輕輕一推

要知道留意政治既人唔多
但政治奇妙既位就係只需要當刻捉住人既信任就已經足夠
忽然政治不是罪
了解政治既人更要同身邊既人教育

你係咪想引申佢哋會久而久之失去希望而變成犬儒主義者?

我冇問題喎 你想我問乜撚嘢問題
你真係戇鳩唔係扮
理性討論奉旨有嘢要請教你？
你憑乜撚嘢呀傻仔

其實講緊乜 又pr又傻鳩

而且我又唔係覆緊你
你話你做乜柒呀
申個撚頭出嚟都係想比我屌姐下話

沒錯
你呼應緊我起初講持分個point
有錯要指出
唔好揞住良心

唔需要解釋比佢聽啦
佢唔係考官 我都唔係考生
無謂跌落佢既框架入面
佢既世界只有絕望同無力
而呢一個唔係現實

只要有一個人鳩噏真係好易破壞成個討論

大家唔好失去希望
繼續去多啲了解

你支唔支持香港獨立？

差唔多
正正因為佢哋缺乏知識
由上年嘅抗爭開始
只能夠相不一啲所謂權威人士
玩區選玩垃會玩35+玩從來都唔存在嘅議會抗爭
逐個月逐個月將所有人嘅鬥志消磨殆盡
我唔會怪啲黃絲 班撚人KOL先係大仆街

唯一出路

其實笑容巴未必係pr
可能只係後生啫
班後生睇完佢講嘢可能會好有共鳴
即刻眼淚在心裡流
然後巴不得去送頭
無錯 我一定要用呢個字眼
個效果就係送頭

唔係想屈佢
不過個P牌講野似係一個香港人一個理性討論既人會講既野咩
開會講啲咁既野會唔會比人屌

唔會 杜生係香港搞收費制好難成功
連屈app 7.69hkd一年 係四年前失敗
蘋果 68蚊一個月vip 一年後變番免費睇
bomba跟yt改革出8蚊一條片 百屌成柴
杜汶澤仲要突破呢個新世代消費框 保重

更加唔可以有送頭既效果
無盡既送頭遲早只會帶來絕望
香港人需要既係希望

我唔會強迫你認同我嘅睇法
但我會誓死捍衛你發言嘅權利
我有我自己點解係用緊P牌嘅理由
就係咁多

但你都唔好太刺激佢哋
我哋幾時都要心存希望
再差嘅處境?
記住戒急用忍好緊要

收到風 城寨都搞緊app

其實除咗送頭仲有好多抗爭方法嘅
你又唔好喺度曲解我意思

香港之前娛樂圈亞洲最強
伍公子比人屌伍乞兒
最終成個donate文化流行全YouTube twitch
要改變就要行唔同既路
最緊要支持本土
香港唔再係香港人話事係因為香港人唔再係金主
經濟就是政治

你個表達已經講晒
好似係呢個意思
佢哋無咗革命激情唔代表唔再重視民主自由呢啲價值啫
係咪?

細良幾時死 最大禍港派KOL之一

無咗靈魂

你淨係理解到呢個意思
咪印證緊你一直以黎吸收緊嘅認知
制度外抗爭 從來都唔止勇武一條路

你講野講一半
比你講又講唔晒
我一開始講緊要了解歷史 掌握歷史
無話過勇武係唯一
我想問你既認知入面仲有咩見解

我都唔係quote緊你
Quote你嗰啲又唔覆返我
我屌你個咀好難捉摸呀

佢嗰段嘢上面已經引咗例
佢話上年有做今年無用etc
然後話我哋理解唔到佢重有更進一步意思?

入到黎麻煩睇一睇成個討論
要了解真正討論既方式 先可以令思想傳播開去
頭幾頁已經顯示到pr 係點樣用轉話題 洗版圖去引戰
希望就算我講既內容唔啱聽或者唔吸引都好
都要多啲講良心既說話
只要你肯講 有人肯聽 歷史就無咁易比人篡改
多啲支持同路人

講埋最後一句呀
用法輪功歷史嚟印證香港人嘅結果
呢點我只能夠部份認同
因為講反共嘅毅力 嗰個信念 嗰份堅持
香港人係冇可能做到
咦 你睇 又天光啦

又黎左一句PR右一句P牌想因人廢言
班柒頭收晒工啦邊得閒半夜同你喺度廢噏呀

伍公子太直接用強求要donate 無人受硬
結果百屌成柴
我諗佢最成功都係 係籌到paypal一萬五鎂
上年我都睇見有台灣實況大台轉播伍公子
應該唔少台灣觀眾有課美金支持抗爭前線

係呀 諗吓先啦 唔急 大把時間
反正都已經失去左時機

你淨你理解到時機錯失
印證左你既認知一直停留係失敗到
每次既抗爭都係一場鍛鍊 從來無一次就成功既革命

就算佢態度點都好 donate文化的確係香港流行起黎
佢未必係做線好 但佢可以第一個敢做
有第一個try and error 市場就會自己調節

pish pish pish

理性討論

人身攻擊引戰留言無助討論 無視就得

時機呢層
黃絲豬可以繼續配合返瘟疫政治嘅定位行
即使有一日政府宣布發完瘟
影響都會係一世
當然亦好大機會係發唔完 恐懼撚眼裡
防疫乃長期必須
港共有心拖垮我城就何樂而不為?

港人是騾仔，政府是車伕，五大訴求是吊在騾前的蘋果

#479 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

認同呀
依家香港唯一嘅用處就係拉埋支那做落水狗
或者咁講 攬炒一直都係本小利大而可行嘅方法

Btw 推薦小明既post
就算一年過左入面講既每一句都好啱用
香港人要轉換心態

港人是騾仔，政府是車伕，五大訴求是吊在騾前的蘋果

唔使再引用小明個post啦
佢講嘅嘢同我講嘅嘢咪一鳩樣
只不過佢演繹得好會俾你希望姐
只有好似你呢啲無能嘅人
先會不停引用人哋嘅嘢同時反覆提醒緊自己

你晏啲再開過個post罷啦
放心 我唔會再參與討論

其實你係咪藍絲黎？

我自問係本土右派 唔係乜撚野黃藍鳩term
Btw 你一而再三咁用標籤P牌PR藍絲當覆咗我
正正反映緊你有幾多斤両
本來都對你有啲期望
原來都係鳩流兒登仔不外如是

自問本土
但你一開始就批評香港人無力抗爭
街頭的確呢刻係停止
但我有指出呢刻要做同可以做既野
但你由頭到尾淨係覺得自己做既野先啱
但唔講係要做咩 又怨香港人同你目標唔一致
我叫你講你又唔撚係講
討論區唔撚係討論既就唔好多口啦

我嘅政治取向同對而家香港嘅睇法冇衝突個喎
原來又係錦鯉啲frd

所以你唔諗住講清楚啲？
你覺得得我同你講緊野 無其他人會睇到？
無責任將要表達既內容講明白比所有人聽？
咁你係期望自己一個可以完成目標 唔需要其他團結？

推 唔想變法倫功

我唔係無試過，我試過安份守己，日覆夜覆，換來嘅就係被無限標籤廢言..

請問你頭半年有冇支持過35 +？

眼訓

咁你要反省點解你無限被標籤
老實講去到呢刻我都睇唔出你對香港人目標係咩

如果佢搞正經新聞台 可能多啲課金
從來新聞 緊要過> 娛樂
蘋果係泛民代言 又會屌侵
搭多個台 百花齊放都好

因為你哋成班都冇腦係白癡囉
四年前瞓緊 四年後嘅今日以為醒咗
我同你講 未 你地仲未知乜撚嘢係政治
乜撚嘢係抗爭 乜撚嘢係革命

當初兄弟爬山不分化不割蓆只係用嚟團結和勇
然後俾你地班廢柴濫用到今日嘅田地

係喎 我本身只係入嚟撐下場
同埋寫咗個對最近香港風氣有感而發嘅回覆

姐係日後後生仔覺得深黃反中個啲係邪教？

打飛機姐
負能量=五毛

你要知道四年前係你既四年前
今年出黎既有唔少幾多00後
唔少00後企得仲前過啲大人
但呢班00後四年前未必去過佔中
甚至早一年真係食緊海底撈都唔出奇
你一直埋怨過去 但無諗過帶領時代
帶領一班新血以有經驗既方向引導佢地
淨底既只會係失敗主義

啱 所以靠你喇 大師

其實早期都已經比共狗屈收錢又屈天使
十年二十年之後係點真係睇邊個留得底痕跡
要慶幸仲有未封鎖既網絡

你證明左你既短視
一年前都無人相信香港人係咁重要
但點都好 希望下一次運動你會再出黎

推呀

就係後期，所以先要著手開始

冇睇過呢篇嘢

認同樓主

要睇啦
呢篇野比得上抗爭啟蒙post

細個真係以為法輪功係邪教...
街到見到都會行快d避開

應該大部份嘅人都會咁諗
每次見到嘅都淨係血腥嘅相
比着正常人都會嚇親
如果香港人有一日會變成咁
希望唔會好似旺角鳩嗚團咁
同埋依家呢刻知道中共點樣污名化一樣野
就唔好再跌入佢嘅框架
法輪功作為咁有錢既華人反共組織
如果connect 埋香港個力量可以大幾多倍

咁大紀元係一堆fake news
六月日日報三峽新聞 而家決堤未？
反共還反共 佢同蘋果一樣都只係份反共嘅垃圾報

其實傳媒就係咁
只要佢寫既野唔係事實
咁只需要寫成觀眾想睇既野就夠
亦都係咁令傳媒衰落
因為依家係一個點擊率嘅時代
無人比錢做啲無人想睇既事實
結果記者只能夠投靠點擊率

幫你推

真正嘅邪教係邊個，昭然若揭吧。

Real

背景資料法輪功歷史

樓主可摸耳講下搞 國際線 既手足
點樣可以同而家留守 議會線 既手足產生協同效應

一人一句支持或祝福 唔肯退縮仍然留守議會戰線既手足

老實講 議會戰線係守 國際戰線係攻
立法會不嬲都係靠所謂民主派拖延政府施政
中共依家擺到明踢走你 少人到已經無戰線可言
情況就同兩公婆鬧交搵第三者幫手差唔多
想分開既 唔會有野好講 唔想分既 搵第三者都係幫口氹自己一齊返

大紀元，雖然有唔少係廢話，
但有D新聞，佢係第一個講出。
比如：薄熙來事件、劉源等。
我自己覺得佢幾神經刀。

亡共在共

仲有活摘器官都可能有份

立法會起碼仲有一位本土派議員堅守戰線
點解要講「已經無戰線可言」去散播失敗主義

我地要諗既系：

如何將 國際線 既政治能量
注入 議會線

同時將 議會線 獲得既文件同不義議案公諸於世
幅射返去 國際線

你講緊既係同老公鬧交
點樣幾老公對你既唔好話比人知
再幾人地話你老公咁樣做唔好話返比你老公知叫佢改
成件事無意思
立法會係制度下嘅產物三權之一
可以比中共咁樣直接干預 失去自主性
就好似街頭抗爭冇人出咁 失去左人數既證明
呢一刻無論共黨係立法會做啲咩 你都唔會有辦法阻止
因為你唔係當權者

其實從聽完袁爸之後已經對法輪功改觀
加上Trump又會睇Epoch Times
已經無再對佢地有偏見
但文宣方面可唔可以與時並進一d
旺角果班的確比人感覺好邪教feel

冇計恐懼嘅資訊先會捉到人哋注意
就好似一年前我哋share爆眼打到爆江啲相咁
要知道好多年前法輪功都有幾千萬個會員
時代過去 信徒唔多 留低嘅只係一塊塊宣傳牌
所以我一直提倡要多啲溝通
只有直接交流先係最好嘅資訊溝通

楚雖三戶，亡秦必楚

法輪功，維吾爾族，香港人

香港人就係第三戶

挑條撚咩
一係 走
一係 忍
完

港豬你問佢法輪功有咩唔好都答唔出
只會話FAKE NEWS邪教
又唔諗下大紀元做左幾多野幫香港人

做男人試吓唔好咁笠
知唔知點解少數人統治多數人
就係因為怕事

少啲港豬前港豬後
有心改變香港嘅 會樂意去聽
冇心改變香港嘅 講咩都冇用
多啲尊重 要知道自己要將心入面既諗法傳染開去
而唔係等人黎了解 香港人無時間孤芳自賞

雖然唔知法輪功係乜，但知道係好嘢

真

香港人同法輪功, 都受儒家思想洗腦,

儒家思想受各皇朝推崇, 因為佢係政權既維穩毒藥,
佢誘使正義既人, 過早表態而被鏟除, 無法積慮實力推翻政權
令書生過於潔癖而選擇遠離權力或者自盡,
屈原甘地被歌頌就係維穩既例子

外國革命往往都係靠部份權力者同武裝力量透露情報/癱瘓權力機構運作/變節, 唔係靠屈原而成功

Agree
Push

呢位Ching有啲見解
無錯 了解過去就唔好重蹈覆轍
唔好好似樓上個P牌咁講
又咩唔敢出又話被打壓要返工果啲
香港人要打破固有思想
所以我真係好推薦小明個post
佢嘅觀點好令人值得反思

Push

五毛嚟

支持大紀元，支持法輪功

大佬反共還反共，但法輪功真係太顛，又天外飛石預言天滅中共，耐唔時又整下假片假新聞，反送中個陣都睇過d片擺明假配音做班黑警

雖然敵人既敵人係朋友，但法輪功算吧啦 以前去夢遊法輪功派poster 都唔想怜 寧願怜d耶蘇愛世人反送中好過

洗腦完成

其實講呢d無意思，北韓，伊朗，委內瑞拉 大把人民走難去其他國家

你估佢哋唔想武裝起義？

點都好美國總統都share 大紀元啲post
Be water my frd

無錯
似乎d人未明宜家係身處後真相時代
根本所有資訊都有機會係由某d人注入我地思維
根本未切係真

香港變新疆
香港人就變異教徒

真化，細細個tvb日日報法輪功，一定有邪教依個字眼，

其實勁似日日落旺角舉牌之後比狗逗

證明法輪功係真

中國共產黨真係痴撚線

唔想變法輪功就唔好傳fake news

好心就咪自制白色恐怖啦

有唔同, 當日法輪功咩事, 全世界大多數人都唔知.

呢一年半香港咩事, 全世界都知.

事實上法輪功在歐美個朵都冇乜問題. 新唐人在美國都好多人睇.

以古鑒金 學習過去 比你講到白色恐怖
我有講應該點做 希望唔好重蹈覆轍 關恐怖咩事

真. 幾年前見有人派大紀元我都以為佢地係邪教.

都係 以後網絡仲未咁普及
雖然身份唔同但對家手法差唔多
我地都要有準備去應對先

獨裁國家，只有武力可以解決，去外國組隊

以前

人哋先係海外戰線嘅始祖
東南亞日韓旅遊景點都見到佢哋擺檔向中國遊客滲透
有紙媒網媒做文宣，仲有世界巡迴表演一邊吸金一邊宣揚文化

其實fake news係製造假希望，凝聚人心嘅手段
唔需要太過介懷

心水Ching

香港都有個叫Matt哥
唔需要太執著某人係網上講既野
自己去思考

宜家先知？
你知唔知香港人俾中共溫水煮蛙既死因係咩？
怕死 怕窮 同埋唔團結
覺得未影響到自己既利益就食花生
到有起事上嚟先知個問題既嚴重性
有線新聞部已經其中一個活生生例子

Never too late
依家知又如何 無人係上帝
00後都係依家知中共係咁 so what
佢地可以比大人更前
00後依家知道政治控制既係佢人生
7890後果陣可能只係覺得政治影響邊個出糧比佢
點都好 只要呢刻大家有同一個信念就足夠

大紀元有時的確吹大左 但睇到佢地有幾憎大陸都係爽

法輪功有佢on9 既地方，受迫害亦都係事實，
某國既propaganda 勁在好多人好受落，
由西藏農奴到邪教法輪功，讚同某黨做法既大有人在。
退一萬步，錯信邪教係某啲國家，你會係受害人，係某啲鬼國，你可能係反政府罪犯，仲有一大班人話你抵死，幫你個律師都變咗維權律師。
只要受迫害既唔係自己，可以獨立思考，唔會落井下石，實在太少。

你既下一代將會係中國奴隸主既奴隸
有信念就夠？咁唔洗搞攬炒啦
齊齊去信奉法輪功算啦

有目標 無信念 可來動力
無動力 有目標 一切空談

學習歷史 改變歷史?
考古搏乜

呢一班人全部被淘汰
唔單止本土派唾棄佢地
連中共留佢地係立法會都懶

講得好
全面打壓下香港人將成異類

有冇諗過呢個可能係老一輩既溝通方式
唔可以expect 所有人接收資訊既方法同自己一樣

Btw 可以去了解下法輪功本身係啲咩先
樹大有枯枝
幾百萬既本土都有呃人既前線
更何況幾千萬人

push

其實我都係指明手段果方面
可能處境相似 連登仔影射左自己落去
但知道前人有咩錯誤就要改正先會進步

推推 aggar樓主
早前聽到法輪功嘅故事我都覺得好似香港
唉。。。

呢班人唔會被淘汰
只會轉生 一路係後面操控大台

14年學聯泛民老鬼係後台
前台就係 周永康 岑敖暉 羅37
呢單野就係最好既例子

你試諗下 光復之後呢班人就會番哂黎
會上台既係咩人?
黃之峰 周廷 羅37 朱凱迪 區諾軒 學聯老鬼
全部左派 諗起都開心

香港人有幾多個識獨派既人?
堡主 天崎 當年點俾人屌做鬼 搞事小丑
你覺得佢地係泛民面前 佢地會有位企?
就算係民選 獨派點都係小數 選到入去都只係
取代左現今泛民成為反對派

最緊要要同身邊嘅人分享討論
唔好將政治成為禁忌
怕人屌怕人笑

你知唔知咩係宗教自由
你理得佢個宗止係點 唔殺人放火犯法 你理得信人定信神?

你知唔知呢條友 都係玩偏方
係到玩山草藥 全無科學常識
如果擺係宗教黎睇 佢就係邪教

無計 呢個都係政治既一部份
梁天琦帶起光時口號
坐監嗰個係佢
政治庇護又冇佢份
呢啲就係犧牲
只有足夠愛 先會令人敢去犧牲
亦都係犧牲 先令榮譽變得有價值

唔需要深究佢嘅內容
只需要清楚佢嘅初衷
手足一年前做既事
要放法律條文上面講都係犯「法」

Fool me once shame on you
Fool me twice shame on me

見到三十尾嘅所謂有錢CEO xgu畢業
然後同我講佢係港豬
佢無政治立場
食飯賭馬見到周俊樂就話：
“係咪同之前條樓死果個pk仔同名(指周梓樂)
宜家d後生真係無q用。。。
搞咁多野都唔知做咩”
我當堂呆左 原來讀咁書都咁廢

佛法？我心中有佛

Y

留名等移民撚留守撚互屌

總有人活係自己世界入面
但要記住曾經有二百萬人行出黎支持你支持既野
唔單止香港
仲有全世界

唔好抱住食花生既心 你唔係局外人黎
港人是騾仔，政府是車伕，五大訴求是吊在騾前的蘋果

#479 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又唔可以話邪又唔可以話係正常
佢好在未去到個D咩神龍教個D咩要含撚合體先有升仙資格個D

不過佢當年係支那最大教黎
大到有官員都係佢教友
應該講可能為左唔令宗教控制黨或者國家所以支佬又玩批鬥咁解
始終支佬當年政權極之唔正常
一唔小心又收皮所以要周圍都勁多敵人又多內奸
去令佢地有個假想敵人而唔係佢地自己
當年支那勁多人體買賣個陣傳得最勁就係佢地D教友畀人捉完生割賣內臟

不過宗教最重要係唔好做傷天害理既事

大紀元好多鼓舞新聞都冇左尾

走唔到又畀人話港豬入集中營

猶太人數目仲少過香港人都可以成功建國，香港人一定可以既

啱啊 唔好比佢停落嚟 巴打三觀好正

法輪功真係邪邪哋㗎
以前做過一個project 我要去訪問法律功學員（嗰陣仲喺旺角擺檔）

個女人叫我練功，佢話佢老公生cancer ，每朝去公園練功就好返，醫生都無睇......

大佬，咁痴線點信呀。

我相信好多人都咁諗 多謝你

我唔係prove緊法輪功係咪正當
只需要留意中共既手段其實差唔多

good view

真

再過幾年我哋會喺天星碼頭擺d 721 831 嘅相，講出當年嘅真相

然後d路人已經無視我哋，覺得我地傻嘅

聽到法輪功覺得好正面喎

我望到林鄭個樣都好正面

法輪功係宗教，越高地位越高利益（信眾捐款，名氣）
「香港人」係集體意志，爭取嘅係公平自由，冇利益可言

所以係兩樣野唔應該拉埋講

細個見到法輪功覺得好恐怖
又成日擺條屍咁既野係旺角街頭 個時唔敢睇
真係有種邪教feel

下一個法輪功唔好咩？ 法輪功有人捐錢比佢地喎，有人捐錢比我地，唔好咩？

我土

法輪功就係衰係迷信

其實法輪功種觀念同我地香港人有啲分別
我覺得佢地致在反共多 唔係太追隨世界上認可嘅values
佢地都會話手足做嘅野係黑暴之類
你拎份佢地嘅報紙睇睇就知

好快721 831 中大理大都會變左邪教/恐怖份子
你咁諗係比支共洗左腦, 宣傳機器一開波就講"法輪功=邪教"
宣傳機器講法輪功=邪教個起源係天安門自焚案,
天安門自焚又係共產黨自己自導自演播.
xinn當時set好曬cam, live比全世界, set左個tone後就支那+西媒好似而家美國總統大選咁
利申: 覺得法輪功D教義好柒

之前有位user都開po探討過

係咪好好奇美國點解得把口唔出手制裁？我話你知幾時先制裁、有冇可能封關、應唔應該走、幾時要走。

咪撚打飛機啦而家香港咩情況自己心知肚明，講事實唔等於放負，個個都放棄晒抗爭係你地不願面對

而家先知法輪功比中共逼害

真，由幫法輪功平反開始做起

所以一直講緊下一代 以至再下一代都要令佢地認知到我地呢個世代發生左咩事
如果唔係我地只會成為佢地既法輪功

得你放棄抗爭，冇人放棄過抗爭，你做緊啲咩？我又做緊啲咩？黃之鋒周庭嗰啲又做緊啲咩？攬炒巴又做緊啲咩？只有你自己放棄抗爭，唔好以己度人

香港人一支槍都無開過就想學人搞革命推翻政府
人唔笑狗都笑

再唔移民走DQ晒你地入集中營